法國波台應該禁止18歲人入至得

又賭錢，賭場post
又叫雞，sm post
又j 圖post,又火星文
又撐祖國

cc台小朋友勿入

未夠18歲勿入

好多麻友雞

𨳒你老母

你條能樣成日助長歪風

梳

夠18歲都係咁幼稚園

自己捧果隊羸就笑鳩對家嘅fans

唔知仲以為班弱智仔親身落場踢

一堆笑話post 低低地

yes 好多g post要18+先入得

Auto corr

卡牢大毒瘤

corr你老母咩 贏字都唔識 大陸仔?

唔怪知cc台港獨撚永遠無的贏

十卜牙

法國嗰個可能要
香港呢個唔使啦

大陸仔

麻友

臭雞

仲有麻友雞圖

係 d 細蚊仔下下都講粗口 唔得穩重

呢個係清泉抵制不良資訊

mayu

25

好彩有我d健康po中和下

好想要義和b貼紙簽名相 我細佬好中意

你堆post太健康 以文會友